覺唔覺林鄭係個爛左既condom

而家中共用佢用到盡 將所有dirty work迫佢快快趣執行 幫下任特首鋪路

佢自己講明會犠牲自己 會日後嘅特首營造更易管治嘅環境

真係咩

我有睇過相關報道

佢自己講嘅 你問佢啦

其實都係共匪落order
我就唔信距敢自把自為

你問吓國慶閱兵儀式企大台上面個幾個人就知啦

下個特首應該屙篤屎都要問中共既撚樣

吳國